有d人天生就玩完

唔好以為你做d咩就改變到
甚至以為你做d咩就等自己好過d
其實唔會
反而因為屢試屢敗而令自己更悲苦
好似夾硬話地球唔係圓
你點說服自己
到頭來咪又心虛
一黎心虛
二黎人地亦睇穿你
有d人天生就玩完
對某d人黎講
人生就係一場鬥慘大會
夾硬揾d衰過自己黎攞存在感
每日生存都懶係為左d咩咁
你係真係有意義既
唔使下下噏到出嘴唇邊黎催眠自己
好似講一百次就變左真咁
玩完就係玩完
死唔死一件事
自己決定
但玩完就真係玩完